香港升旗隊總會已經入侵中學，小學同幼稚園

之前廣傳一段幼稚園小朋友係學校舉辦升旗儀式的影片已經俾人下架，但查証後發現「香港升旗隊總會」網站，內列有邊間中小學及幼稚園有升旗隊目

不過連這列表也被香港升旗隊總會偷偷下架

有人成功在google cache screen capture 左，大家慢慢欣賞。

之後再放中、小學

保良局一大堆榜上有名

少年SS

青天白日旗？

地址： 香港柴灣柴灣道238號青年廣場8樓811室

Push

勁賤 中小幼己刪除

小學列表 back up

中學full list

唔可以不了了之

麻煩幫手推，p牌仔冇得推 😭

見到自己讀個間係個榜到
完全不意外
教畜人渣俱樂部

推